Joël veut s’acheter un scooter dont le prix affiché est de 1250 frs. Il bénéficie d’une première remise de 8\% et, après discussion, il paie finalement 1092.50 frs. 

\begin{exoitems}{2}
	\item Déterminer le pourcentage de la réduction totale dont Joël a bénéficié.
	\item Calculer le pourcentage de la deuxième remise.
\end{exoitems}
